英文短片討論（中國如何操控國民）

大家入嚟睇下，我覺得有 point